邊條仆街話tapandgo可以link paYpal

都唔撚得既水膠我
仲以為滿心歡喜可以用返paYpal
點知都係唔得
ps:比人cut晒所有credit card所以只能夠用tap and go

真係得喎

how,我e家link佢話there’s something wrong at this moment please try again later
咁係冇講點解既但唔得囉
btw幾時link都係出e句

得呀 用過好多次